中海油抄底變坐艇

係8.3 同7.93 入左2 注. 估唔到今日穿埋7.5. 咁就坐晒係度. 好灰